Pc打機黎講 是咪都係xbox隻手掣最好？

壞咗隻

係

非

ds4 la

Xbox無線是咪要連埋隻手指買埋至得？

咩來

新版xbox one s/x果隻係藍牙無線

ps4果隻

用慣ps1個手掣

你改名先
我感到冒犯

switch pro controller 仲幾好

Xbox one Elite>switch pro>xbox one>ds4

Steam個手掣點睇

都幾好*

ps4手掣最好禁
不過玩pc冇xbox支援得咁好

用緊logitech果隻廢野，好想換

無用過，覺得好樣衰

Xoe好貴

Xbox one Elite就唔知啦
但XBOX ONE同ONE X隻手制真心麻麻, 各方面都好好, 就係右邊4粒制好硬, 如果右邊4粒制唔硬我會比滿分